保方數現役5大門將 迪基亞冇份！

【體育】傳奇門將保方最近列出心目中現今5大門將，近年表現出色的曼聯門將迪基亞令人意外地名落孫山。

祖雲達斯門神保方（Gianluigi Buffon）今次選出5大門將，在不能偏私而選意大利同胞的情況下，揀了曼城的艾達臣摩拉斯、車路士的泰拔高圖爾斯、馬德里體育會的奧比歷、巴塞隆拿的達史特根、拜仁慕尼黑的紐亞。

「我希望我沒有忘記任何門將」保方表示。可是，近年被認為是新一代鋼門的迪基亞，竟然不入選保方的前5位；這名西班牙國腳今季於英超保持了15場清白之身，領先金手套榜，紀錄比艾達臣、高圖爾斯都好。未知保方是認為迪基亞不及以上5人，還是真的忘記了他的存在。

另外，保方雖然沒有把周三歐聯8強次回合對手皇家馬德里的基羅拿華斯放進前5位，仍大讚這名哥斯達黎加國腳：「他展示出很強的心理質素，要成為知名球隊的首席門將，真的不簡單，而且競爭十分大。」

保方選擇性失憶？

卑C朗射到個腦燒壞咗

奉旨揀你迪基亞？曼聯歐戰喺邊呀

我皇拿華斯都冇 踢鳩你隊祖出局呀

karius 都無？

咁高圖爾斯憑咩？

艾達臣琴晚粒波甩出黎比沙拉

前英超冠軍

要艾達臣不如揀ALISSON啦 膠根都係麻麻 DDG一定好過佢

人地心目中5強冇咪冇囉，奉旨揀隻垃圾獌狗仔咩
吹撚到世一但成日失近柱波

葉鴻輝有冇

駁唔到

咪就係 點解會無我地香港英雄